[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (750)

3.5b！

dq

cup！

刷角呀

咁多位 幾日無見

角大！

封封封 cup啦屌

4.5b @2.05 $1280

杯！

2.5b

上啦陸軍

馬仔

8c未

Gchi 本G

sporting半大ok?

咁低水

冇5c 以後不賭角

刷角未呀屌

7.5s
5.5s
4.5s
來吧

屌 唔撚刷又唔撚入 屌

兩個po邊個先係

CUP AR

3.5b 主是否玩完

利尼

Ccccccccccc

未 俾信心

同路

陸軍係咪fake goal

皇天擊殺主隊 全隊斷腳

上盤完了吧 專心中央算了

4.5b 角

上盤玩撚猿

入多粒比我收返半格都好

fake

po 霸唔好搶人1001

5.5b

殺呀

角3.5B........都冇好興趣入

4.5b 3倍即入貨

今日買左兩場角 1場水原 一場呢場

4.5b -3c⛳️⛳️⛳️

史特半勝未試過輸

皇祖

Check

入波未呀

屌你老母-3c

支持唔賭

負評了樓主

入波啦仆街

唔係入咪封盤啦

Why

第一次買角買到咁嬲

-4c 刷呀仆街

再沖3.5s 是否不智

5屍夠了 快比3屍

收嗲啦

唉屌

利尼史特朗8c-6

同廢鐵果場一樣..........

利尼D前峰唔跑既

入3粒

3.5大派100

俄假冇c買

角細日

我

利尼唔追和永久黑名單

本身都好似無開

9527 jm9

lm

來乞討了

Me

me

度下場好過，主都唔攻邊有C

經典假球

5.5b c派100 頭5抽1

你岩

利尼史達求撚其揾人入波啦

Lm

要一粒

手足想唔賭 gchi

幾隻角都刷唔到 垃圾

26814257

利史開到3.5b派兩個500

普留定錢等聽日雷神大顯神威11win

入球未

me！

留名

2.5大唔撚係開唔到啊？

係

豬屎HI?

今日入完400又輸晒

Same road

腐皮了樓主

垃圾主隊一球都入唔到 blacklist

4.5b jump

新年快樂

LM

2419xxxx

冇角又冇波入係咩玩法

利尼唔入比人入啦

活在球內盡是生命

二角二球完場 好波
😁

1:2
-2

搞撚定大波

差一球快

入多粒

會唔會有2.5c

咪撚比假希望啦撚屌

集合能量彈力超勁

刷角就有波入 快

反CUP開始

Goalllllllll

個NG終於開到

史2-1 終於大波

俾多粒！

反CUP既節奏?

刷角入波啦屌你

jump

呢個真

日夜陪著我精靈的群星

不了 買左4.5s收息

3.5大集氣

唔知乜野超勁

又表演2-2?

到底邊個POST先岩

O

真係好撚嬲
點會可以成場得兩角

走啦你

要留名了

角細

Jump了 無角 爆2.5s 唉

3.5 b

我上面唱左啦

活在球內儘是生命 集合能量彈力超勁

3.5b

睇數據至少5c
我都唔明

買左5.5s 廿蚊

咩歌

最慘
我買左6.5b 5.5b

全憑著愛 終於一天必會得勝

Pokemon

寵物小精靈......陳生唱的...

3:2 一定得

Sporting penalty

專心與你去競爭比拼

屎波停12m

專心與你與你 去競爭比拼

你地都唔好咁撚過份 得2個角

sporting 半大求求

角球冰封俠

咁樣車落去 半主jump

今個月第一次買角輸 4.5b jump

10萬伏特唔知咩效應

落低連c

你個名

入波多過角

電能效應 呢句我記得

又話9年角球經驗

反杯只須五分鐘

反cup

Sporting 比多粒黎

加些勇氣智慧 奇望作長門 要用我技兩盡訓練那寵物精英

g持

我估佢7個角 屌佢老母點知2個

快D入多球

巴素利cup呀半場

求撚其比多粒大家都開心

Arrrrrrr

3C

士砵亭快快入多球

屎波停第一球
陸軍
哥連太師
智盃大球
美國主-2

俾多粒啦 得嗰2.15仲要勞氣

我一直唱便能效應 不過我知係錯

你背哂

3屍

補時刷6角

4.5b jumped

Gchi

Pokemon ! 日夜鍛練去取勝

係 終實fans

黎來個cccccccc

是但入多粒啦

入多球派我啦

是撚但一邊入多粒啦

停角入波啦

反杯只須五鐘 再加多3屍

大球

沿途看見每個都市 每個陸上贊助 i love pokemon

5分鐘4角啦 仲要人教咩

陸軍入多球

好波

Cup!

快d入多2粒

2:2

集氣成功

入多球呀

2-2

正呀

假波

大波cashed

3.5b cashed

咁癲

主入多粒

差一粒呀

留名睇cup

請爆角

假到

派MEEEEEEEEEEEEE

杯到封愛隊

點解3.5b我唔入

假波又黎

嗌全大仲難過半大

派我

以為普巴都係角

主能夠

我呀

屌個細波

認定你是朋友 打開心中的愛 變能用盡力量yes

1 more

真係假到出汁

爽到喊

史達唔刷 低撚死 俾人追和

入多粒呀

Get

有聲

贏埋更爽

唔追了

反杯只須一分鐘

-2k

唔係yes咩

5.5角大派100

刷多3c 自拍

500抽中我 我分俾4個手足

反cup埋大家開心

陸軍半場入多粒啦

熊仔 聽日見我上水提我派你

好

Ccccccc

cup到我俾你地鬧臭g都唔嬲

巴素12m

呢個要留
多圖，無碼ok？

gchi

Cup cup cup

反cup巴素

反杯角大只須四分鐘 主能夠

lmlm

有無嘆多

後悔買屍了

好似仲有球 但唔敢買

Im

屌 半大收錢

加時

轉買半主想喊

Basel goal 中央陸軍XBasel半大cashed

主杯

2球12m開半大

4.5b認命了

玩咗成日淨係贏到注入球大

快cup！

巴素半場要贏

派我未？

未開齋

1k變5.7k 爽到喊

中央碌軍比粒黎唔該

3.5b 角球

以後你地鬧我臭g都冇所謂

巴素利半主集氣

-2k 今日休算

神人

隻秋

幫你含

咁又唔好

追和都唔比角

下半個月又可以瘋狂射波

威啦威啦

lm了

3.5b都要收檔

陸軍開到上盤抽一位巴打含

有冇哥連 上盤同路？

我了

留名 求起機

C 7.5s 4.5s 3.5s
3/3.5B 3.5B
全中

利尼keep到4.5S今晚就7注7中

角細穩到呢

含我

呢個必須留
我揀地點ok？

留錯 88

抽位手足幫你用口起機

想奶 腳都好呀

On9

2:3

完左？ 角細咁快中

唔派講唔去喎

dllm 2:3

FAKE

屌和波絕殺？

fake 嚇死

見到你個名以為有得抽同派

Fake完定理

俾人絕

完埋 屌

Fake唔fake無咩分別啦

桑恩達 半大 -1K
昆士柏 角細 +2.2K
昆士柏 大波 +1K
年青人半大 +1.3K
利尼 半大 +1K
利尼 大角 -1.5K
巴素利 半大 +2K
玩埋其他希望上到10K

dllm fake 乜撚野

陰公連角3.5B都開唔到，好彩冇買

抽中你

開到四球好似有人派

Fake

假波 臭西

針尻左 咁都無角

寧願入波都唔比角球 死賤種

嚇死

你肯同我交換email未

3.5 b角都死

巴素利半主衝力射球

下盤都有

我嗎

派我未

琴日抽不中me 😭

食完個晚飯 100贏到630

客隊屌你咩

走啦人妻 邊有得俾人含呀你

你贏40k

FAKE 得好, 嚇死了

陸軍開埋上盤今日500>3000 留黎聽日輸比畜生

笑到停唔到

哥連上盤穩唔穩

我以為普巴話有人派錢抽中me

原來俄假有即場

全部食屎

真係唔敢買

今日正氣到

抽人含位巴打抽未

...........

係你啦唔洗抽

見你咁有需求，我讓俾你啦 自動當選 唔洗抽了

。。。。。條總入球飛一輸就注注輸
3k > 0唉屌你老母馬毛臭西

連半格都無

又mon我，其實係咪你先係gay

69ok?

500果個我好似冇留名

開正佢個飯

地點動作我就你

早d訓 聽朝馬會開9點

MON你係想你認HEHE

果位去左邊？

好,訓聽日玩曼魚

巴狗d FD?

屌半主神蹟

去左邊

已買客1.08
聽日約左經紀

巴素利半場頂實

開左都冇錢入了

上左IFC企左陣

咁快gel？

事前都要派

早抖 大家然多d

頂實

走左數

今日唔見事後

幫你頂

原本準備訓，俾人抽中含開心到訓唔著

你中大球

見到巴素班後防個心好怕

指定派？

你搞到我覺得自己好傻咁 咁我以後事都不派好了

抽到69開心過中波

見你咁想睇

我都想 JOIN OK?

今日500->2600 收手瞓覺

輸幾注先贏一注，仲要好彩係人妻冇買嗰注

贏多我怕咩派
之前派1k都冇手軟 但今次贏得400

你同滾水巴約啦

你死啦
要派架
lm

ok越多人越熱鬧

唔係咁呀嘛…？

抽左熊仔啦

差條2X1未收錢 少少地玩都開心
不過係最尾果注收息好on9

慘

我有朱古力

有冇人派我

捱到 暫時過2闗

係咪搞㗎，走輸爛春袋

天狼星追和 巴素半主反cup

睇黎有d狗屎運

哥連開到主 我就fatfat 啦

中埋陸軍上盤 同埋 哥運 派你100

LM了

你講食嗰d定真係腹肌

Ok

lm多個名抽

可以m gay加大了

你fatfat我就lm

其實第二球12m係鳩比 賺左

我都係呢2場 最衰利反杯唔到

有無人派我

請你食譚

笑4

有次同個fd去日本旅行,有日去到間成人玩具既鋪頭 入面有隻咩催情朱古力,我地覺得新奇就買左一盒
夜既返到酒店,我同我個fd就諗住試下 點知我地不知不覺咁食左成盒 之後開始黎料,我地下面越黎越硬 開始時大家都只係係床上打j 點知扛極都唔出,反而更想扑野
於是我fd忍唔住想插我 點知試左好耐都唔得 之後轉我插佢都插唔入
最後我地69幫大家含到出 完事之後仲攬住訓 到第二日大家就當無事發生過

利申:非gay

讓個69俾你要唔要

唔好quote

俄假果場仲有冇人買

點解我會睇哂

閱
利申 非gay 非痴漢

留左咁耐名 淨係中過一次100

派都派左成千

No ar diu

客ng買左10蚊

睇到下面硬曬

咁經典都未睇過?

有冇人想派me？

請食譚 抽1

條褲濕左

邊間lm

1編文釣晒D HEHE出黎

gay文太多 已經唔記得

係囉係囉

唔食屎

好撚驚....

過橋大土唔該

無野食 屎都要食

請食峰

屌你講下講下(譚)都有啲肚餓

不過峰係咩

多謝 你請

same road

食住朱古力頂肚

20 陸軍

6軍20

gum

5點食完 而家勁餓

讓俾聖子好了

一login完中央陸軍就入

收錢 16蚊

6軍

logout再login

陸軍好波 入多球

巧肚餓但又刷咗牙

陸軍ng ok?

過多十分鐘再買先

我未刷

請食m記雪鳩

你長次先自己一個食

落樓下麥當勞食野都好

ok

換緊衫

窮到連食物都要乞了

二手飯

做得賭仔係咁架喇

睇嚟我又俾人走數了，訓

3.5B?

禾請你

頭先3.5b唔係好多人話派咩

仲追唔追下球好

真係咁想含？

不食屎

抽含

2個500

巴狗死全家

心郁郁想追

成班走數 屌你老母

等多幾分鐘睇下點先

我記得仲有人話100

唔係
利申 非gay 非痴漢

追佢老母啦
2球就想收手?

走數買乜輸乜呀屌你老母

走左數啦果500

發覺好少見果啲真係...

覺得派錢好傻 原來咁多走數

禾也唔食

唔撚明巴狗點解要抽埋先走數

頭先有巴打話聽日比我架

走數個心過唔過意得去

傻豬黎既

有心唔派就咪鬼講出口

買咩輸咩for sure

大家派我就唔傻乛⼁

追左2舊主
買完睇波爽D

派你比你輸哂佢仲傻

中央陸軍

又mon me

抄抵哂走數狗啲名
佢地一上水就屌獲金

巴拿馬果場會唔會又super

仲追唔追好

之前係咪有個手足派完比佢又輸番無限loop

60分鐘先買

巴塞羅納
神樂bb

0：0都抵搏

派唔起就咪講啦，就咁屌下波咪算，都唔知乜撚心態
我仲記得有人買一萬洛辛堡同史特 話開哂派

下次話派既cap圖 走數整張list

冇呀

乖啦人妻 唔好咁啦

請你一定要擇名+ID

哥連大船？

有人派我嗎？

Cap圖交俾普子

唔好搞我啦 巴打話3.5b派100

想知馬堤尼克勁唔勁，唔勁就屌0:0

抽左熊仔

交返俾瘋紀做

sor

抽中我

原來你係皇fans

之前冇走數派過一位巴打，而家仲有聯絡
利申 非gay 非痴漢

330
智利盃 科布雷素 對 聖地牙哥漫遊者
聽都未聽過呢D閪波
必買 最易中

補唔補好

佢話抽中我含㗎

我想搵翻我既欣b

典呀 咩fans咪又係咁

你派左啲咩俾人

點買好

主之前有買開

你幫我含ok?

係咪死淨哥連買得過

巴打嚟
利申 非gay 非痴漢

臨訓小注中央陸軍

欣b近況如何

你又好呢味？

普巴派9527
等輸啦

麻麻地

冇好波又好肚餓

全盛時期嘅波po有幾多個hehe

唔好 非gay

可以排除我先

臨訓買了哥連盤 訓教

虛擬？好似見佢講過

要乞譚食

你

哥連半主
巴拿馬主勝

哥連 1.77>1.75

你地係咪要逼到我真係行基路先滿意

冇邀請

跟哥連

利申全日一蚊都無收過

如果巴拿馬勝左，美國買和，如果巴拿馬和，美國買勝

邊請你哥連

我請你食
搵翻full time未

我亂買

慢慢玩 唔急

應該唔洗逼

佢廢老

榜首打榜尾唔會有好野

唉諗起今日日乙11角

波台瘋紀

1-2

屌你陸軍

屌買左200主NG
專心腸波都有收獲

麻麻地 麻麻到失埋波

屌

lm ok?

禾

買左個老麥都要嘔返出黎 屌你

翻黎第一炮
安冶 無入球

好核突

欣f3 峰？

落注了 哥連

All in

好似收800幾
派你100OK
冇諗過咁快中

🤔

聖子又中

真手足 慷慨到

me了

聖子中多過贏

我都想中

買左哥連對家 希望假波

有你TG

我成日冇買都支持手足

Jump

喬兄

原來係情侶

我成日買冇人支持

有我tg?

冇野做睇波諗住小注下
睇波時有得叫下
4.5買完冇耐中 抵派啦

我都有㗎

有冇人買安治cup

夜喇，訓啦

派埋我不如

3.5b救世主

你買左？

補咗飛就真

10蚊

之前派過

明天馬po見

我都想補飛 但我入唔到account

歡迎

咁真係要再三多謝手足你了

Why no me

不如派下我

wei h/

唔記得人 衰

why not me

欣b tg我 傾下近況

剎科

i am sorry

你都中喎

即場無入球？

聽日邊個去馬

背着人妻

雷神11win

我頓星期三去完
星期日到我能

部能 潘頓

泰王撐割撚

收到風哥連1-0完

浩南

我能大勝日

我都feel到

改名

我騎豬王

小小買主ng
幾好

改咗個名希望可以洗底大家俾次機會我

此地無銀

點改名

此地無銀三百両

原來聖子都好留意我

安治快cup

不如改做非呃撚含好過

我想加埋非痴漢入去太長唔俾改

火車潘 值得追捧

有得諗

點數卡

係站務台留自己真名 up身份證改

3000連登幣

$100人手代改名，pm

郭能@150
已約經紀

講開改名
有冇手足知假如A改名做咗B
咁我可唔可以改個名做A?
煩咗好耐

你試下咪知

你想改咩名

陸軍12m

客12m

31莫

我個客ng

咁樣送12m

大波cAshed

點cup呀

3/3.5B

屌你老母我想改做高橋聖子呀

其實唔難

是時候買客勝收息了

25仔黎咁樣送

食全格

我係講故台見過

小喬又水我 啜交了

買唔到ng 封了

This is gay

嘔完個m記出黎又可以食返了

提早放暑假真係好辛苦

真名上連登

主ng 你係咪要再嘔

No goal ?

改完名即刻拎唔到獎

今晚乞不到錢，訓了

12m都出埋

無入球

唔係乞到69咩

[4.5/5]
屌番2舊先

支持

走咗數啦

cup啦

聽日記得買鄭，一定有一隻win

5gchi

典cup牙？

好撚sad，叫我點樣訓得著

9分鐘3粒

成10分鐘咁攻法

救命

你地進行左呢d對就快2個星期

你都可以改下名，後面加番個(燈神)

有冇得咁長牙？

係佢炸

28號 峰

有咩，唔覺開心嘅時間過得特別快，都係專注屌波同lm了

人妻 今日 爽？

老公is watching u

唔知係咪我心邪，呢句嘢好似好鹹濕

有心冼佢

Book左 姓普7點

u is always watching me

我cashed out左200 算唔算有進步

有冇人玩330終極閪波
一齊研究下

唔錯啦

癲撚左 突然8號波咁

漫遊者

好大風

有人姓普架咩 book姓黃啦

好撚大風大雨

我仲負緊5k幾

普京

科布雷素 allin

好過姓摸啦

屌同路

行緊番去突然勁誇張

馬安山風和日麗

冇買呀

人妻唔係買好細架咩

冇盤 不了

前幾日好似唔止5k喎

小心滾水痴漢

係 我都唔知點解會咁

呢隊有料
等埋個終盤先

利申 唔會去馬鞍山 非痴漢

六合彩贏返小小

3:30個場 同2015時個情況一樣 出面先開主熱 後變客熱 熱到1.2 :0.6 倍 跟住開主贏
仲點馬會倍率仲係主熱啲 奇奇怪怪

士砵2:3

想要tips

大陸六合彩

陸軍cashed

弓起弓起

無入球 cashed 爽了

恭喜聖子

l埋m

低水

弓起滾中抽中69之機會

斷一關收少3000

我係唔會錯過任何一個lm嘅機會

橙

都話俾人走數 去訓了

我都瞓了 希望7點醒到

應該就唔睇好主
客暫時穩
最後唔好回飛/轉盤就OK

正式宣布人妻無買既心水唔燈
角仔cashed

要唔要我叫醒你

科布 大球

Can gun?

2185個0 call我

好撚肚餓呀屌

唔好咁

人妻同熊仔基仔絕膠了

住邊，滾水巴送m gay比你吃

佢又搞到我聖子bb冇得訓

知道同路但大注果下緊張過買角細

住好遠

沙頭角？

你肯訓未

幾遠都唔送，成晚係咁抽我水

冇咁誇

歷史重演

肯

want g

已經講到好白

google下就g

巴素利個場幾比幾？

同區

3：2

mgay都唔送
單身不無道理

科布半主 訓

主太高水,反還率低既大公司都咁開,好大機會和
有平手盤可以直屌客
都係玩下大細算

點解你會知我單身
你又成日mon我，係咪你想

我覺得rojobb都對你有性趣

點解啲話題最後都可以殊途同歸
最後返到去同一個主題

非gay

點解係d有J嘅先對我有性趣

330大波盃

jj磁石

sor都係講番波算，費事講太多俾人逐出波po

真係訓，聽日睇獌

識貨 但我要睡了

訓了，gd night

較左鬧鐘了

330半大

我問下 你地可以繼續

有冇same road

咁又唔同講法

都攰了
聽日大家羊多啲

原來講下呢d都差唔多講到1001
不過真係訓了

想搶埋

1001

你地快d訓

哥連點睇

橫掂都係，搶埋先心

走la u

不了

9527訓未

走la

我自己推

哈哈

我幫你推

成33點推

留番1001俾我就得

咁你推多陣先走

得3個推

1001！

Lm?

我唔係gay！

1001未

我唔係痴漢！

即係推

1003

人妻放棄了，機會嚟啦

我準備贏大錢！

走啦

我搶

9527唔好嚟

我嘅

1111

⼁

？